入黎安慰下係火車站港鐵站比人鬧緊既巴絲

佢地好慘
大家做完野都關心下佢地

你地冇做錯到！！
支持你地！！

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

你地冇做錯到！
加油

唔好同啲廢中廢老一般見識 你哋無做錯到

支持！！我阿媽深藍，而家係大學站返唔到屋企！！比我乘機教訓咗佢一輪！！唔敢駁嘴～～～～
做得好！！

你地無做錯到！

加油

你地無做錯到！.jpg

你地做得好

做得好

現場出聲安慰啦

做得好！

你地好叻好做到野架！
今日既成功係靠你地努力得返黎！

火車入面既人大部份都支持你地，加油

你地無做錯到!!

多謝你地

你地無做錯到!

支持嘅唔該大聲當面支持

你地係我嘅英雄

出聲幫啦

有能力嘅話落去幫下拖啦 佢哋好撚辛苦㗎

你地冇做錯到！

加油!!

你地冇做錯到！！你地係我既英雄！！

加油 多謝你地

做到嘢
真心表揚

手足加油！

多謝你地 你地無做錯到!

你地冇做錯到！！

明知大塞車都答車仲出黎嘈係佢on9

你們沒有做錯，辛苦你們了

你地左得好

你地冇做錯加油大家

你無做錯到！

真心多謝各位手足的努力同付出

為了香港，大家辛苦啦！

你地無做錯

幫手塞鐵嘅巴絲，你地冇錯！！！！多謝你地

加油 辛苦哂

支持！同路人加油！香港人加油！

你地冇做錯

岩岩屯門站有老野屌黑衫傳單仔，比途人屌番，屌到佢化

喂希望係現場既手足唔夠膽出聲屌廢老都行去拍拍兄弟膊頭

你地無做錯到！
係正苦克警錯！重要錯到離哂罩！

知唔知你地幫左好多有口難言既人！
感激你們的付出

你地無做錯到

辛苦你地咁早仆出去

我愛你

多謝你地默默付出, 我相信我地有除口罩既一日

多謝你地，你地係英雄

多謝你地既付出

感謝各位絲打巴打

辛苦哂你地

鬧返班仆街啦

啱啱拍左下佢地膊頭

加油，好波

對唔住 出左成日仲要返天水圍搞狗屋 真係冇力再屌
比藍絲ko得好肉酸 各位屌細力啲

多謝你地! 返唔到工，表示好開心。因為身份問題參與唔到，靠你地!

你地冇做錯！

你地冇做錯到！！！！！！

手足加油

Be water, be humble.

香 港 好 在 還 有 你 們

你地冇做錯！ 從來都係當權者迫到官逼民反！

支持!

多謝你哋

我地撐你！唔好唔開心

你地做得好好
果d鬧人嘅成世都未出過嚟為社會爭取過一分一毫公義
佢地先係真正的自私
你地要加油

加油
預咗啲廢中老發噏風，當耳邊風

支持你地

好多人都支持你地

多謝你地！你地冇做錯到！

你地做緊岩既野
一定支持

你地冇做錯！！！！！
我地全部人都咁撐你！！！！！！！

多謝你地 加油

香港人多謝你地

好

加油 支持你地

成日流流長 實會遇到幾個仆街
但唔使怕 大把人撐你地

支持！辛苦晒

支持你地，做得好

大圍需要現場手足支持同鼓掌
多啲人幫拖

支持

多謝大家

加油巴絲

多謝你地既付出 你地無做錯到

手足們辛苦晒，你哋做得好好
錫晒哋每一個

其他乘客都好慘

請小心自身安全

你地無做錯到！！ 無論成個逆權運動結果如何
香港已經喺歷史上寫下新一頁

巴絲們，做得好

冇你地嘅話，6月12就已經過咗送中修例⋯⋯多謝你地！！！

擇善固執

辛苦巴絲！

支持！

加油，我打工仔支持你地

無做錯，加油

係現場既手足唔該幫下口

多謝各位巴打絲打

大家加油

辛苦曬你地

加油！無左你地我今日都要被迫番工

大家好勁

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

有無諗過增加傳教士一職？
傳教士（銀髮最好）走去（扮）關心d 鬧人藍絲
咁激動小心身體啊
其實你知唔知佢地點解要咁做啊？

佢講完 你再問得深入d
多數藍絲其實都唔識 問多兩句就答你唔到
但佢等緊車 周圍又多人 想走 想逃避問題都走唔到
之後你就可以開始傳教

傳教士要有既技能：無害樣 EQ 高 已準備好多片段同圖 自發聖光

支持你地！

加油，你地無錯

辛苦晒其他乘客

係附近就落去幫口啦 係到加油有撚用咩

好波

呵返

你哋冇做錯，你哋好克制

proud of you!
龍翔道小心啲睇車，你唔知個司機係咩人

多謝你地，繼續堅持信念！今日既付出絕對冇白費！

辛苦你地 記住有d 死左既人 我地點叫都唔會叫得醒佢 一齊加油

你地冇做錯到！
見到你地係咁俾人屌好心up
你地好勇敢

多謝你哋你哋做咗好多人唔敢做嘅事

今日咁撚中意返工果啲人都係藍，當佢唱歌啦

巴絲們 我相信大家嘅付出會有回報

所有人都辛苦啦
你地無做錯！
唔洗屌返廢老

加油啊

我沒有你們的勇氣，很感激你們，但緊記自身安全，留得青山在。

多謝你地啊
因為塞狗鐵先可以被罷工到
各位手足一陣集會見

辛苦曬你地你地冇做錯㗎！ ！
仲有好多人支持 諒解我地

辛苦晒其他乘客企左兩小時

做得好辛苦晒

不諒解

鬧人果d只係趕住出去飲茶。唔L好理佢地

你地做得好好
好勇敢
班友on9唔洗理佢地
做自己認為係啱嘅事就得！

我愛巴打！

你地冇做錯到

只是大家懲罰政權的一個方式
我支持大家
還有很多需要學習的地方
加油

Well Done!!
辛苦曬

一定支持，絕不不割蓆

支持大家

辛苦哂！你地做得好岩
我愛你地咁多個

感激不盡 加油

絕對支持義士們
祝好運

感謝你地！ ！ ！ ！ ！ ！

其實都唔算多人鬧，都冇乜人

辛苦哂你地
你地係為香港出緊一分力

支持被罷工

現場都要出聲支持！

不支持

你地嘅付出係會有回報 加油

藍絲無一個係無辜㗎 唔洗覺得內疚

被罷工個d都幫口啦！

你地無做錯！

你地做對丶正義之事！

各位巴絲我地都支持緊你唔好介意果班唔明既人講咩野

辛苦晒

手足加油 辛苦哂

香港有你們真好!!!
埋沒良知既人先會責罵你們
你地辛苦了，我愛你們..

Thanks

某d原因我罷唔到工，我被你地阻住左我返工

但多謝你地肯為香港企出黎

辛苦咁多位！

支持支持！毋忘初衷

鬧都無用啦

辛苦了 我個區啲手足7點幾就起身搞

巴打頂多陣啦

真心感激 今日大家真係好厲害

你地冇錯 辛苦哂你地！

幫口鬧都無用

辛苦曬！
我一家人全部極支持 好愛你地 You are the best!
光復香港 時代革命

你冇做錯到

Push

做到好好！香港人多謝你！proud of you

ggwp

邊個站需要打嘴炮 我即刻過去聲緩！利申住沙田

唔講呢件事法理上同道德上有冇錯
但人情上你地令大部分打工仔有得休息多陣
都算係好事
好多外國人包機大陸、台灣、新加坡都冷嘲熱諷
唔好理佢地

Respect!!!

辛苦喇各位手足

辛苦大家，加油

多謝你連累

推

俾d掌聲自己

please respect other passengers

岩岩已係粉火天橋屌走廢老
辛苦曬有份幫手既巴絲

唔洗道歉！
唔好令道歉成為一種風土病！

做得好好！支持

加油👍🏻支持你地

多謝你地，香港人

加油巴絲！

grateful for your inconvenience caused

大埔墟巴打加油

You are hero！

我只可以話…..你地冇做錯到

叻仔叻女 你哋無做錯 唔好在意嗰啲說話

你地做得好好！多謝你地呀！！

出去講啦 屌

加油，多謝你地幫我同同事成功罷到工

真係辛苦了，又要畀人鬧又要晨咁早去塞，好多謝你哋嘅貢獻！

Eq 要高

200萬人支持你！

i love you all!!

做咩都撐，請唔到假，但多謝你地成功令我返唔到工，大條道理同公司講無車返

你地無做錯！支持你地

Be humble

巴絲打加油！辛苦大家了
七區集會就交給我們接力吧

我愛曬你地

多謝大家努力塞爆，公司落Order，可以同你地一齊罷工！

辛苦哂你哋！多謝你哋！

無做錯到！！！

當耳邊風

推

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

你地好勁！

辛苦曬！！！！你地做得超級好

通常帶頭做果班都係俾人鬧
社運一堆例子

岩岩係金鐘有講廣東話既內地遊客同外國人差啲郁手，我盡左力好彩冇打親人

加油啊手足們

多謝你地，辛苦年輕人。
利申3字頭

真係好叻！

支持你地，你地嘅努力唔會白費的！

你地冇做錯到！
多謝你地為香港人努力！

+1

香港人多謝你地呀！

兄弟姐妹，多謝你哋！
一齊加油！

就算今日做嘅野得唔到所有人認同
但我哋問心無愧！

做得好好呀咁多位殺龍巴絲！

支持你地！！

辛苦哂各位！
你地無做錯！
你地係我嘅英雄

辛苦所有人

多謝你地！

我唔敢做 感激不盡

辛苦你地
多謝你地為正義發聲

放心 好多人支持你地

我地冇做錯！

返唔到工可以落港鐵睇下咩環境

對唔住 要你地忍氣吞聲
今日6點出門口返工（醫院做 無得唔返）
已經見到兩個後生出發
同佢講左句加油 我男人老狗就流眼淚辛苦了你們

多謝你地！
有良知嘅香港人係大多數！

你地冇做錯！支持你地！
辛苦哂！！

多謝你地 我愛大家

各位加油 忍住 知道難忍 盡量當左耳入 右耳出咁

你地好叻好勁呀！！你地冇做錯

支持你！支持你！

辛苦啦!各位手足!

We appreciate what you have done for Hongkongers
辛苦哂你地,sorry要你地挨鬧

香港人會明白，大家將來可能同子女講今次運動重會心存感激呢！

有人屌阻返工

就勸佢地唔好嘈 行路返工緊要

封左站入唔到去幫拖 奴工社畜支持

你地一啲都無錯！辛苦了

做得好嫁 我公司都有幾個廢中返唔到工

永遠支持你

你地無做錯， 黎明前的黑暗係好撚黑暗， 堅持住就會捱過去

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

加油!!
香港多得你地先有希望!!

你哋無做錯到！！！！！

大家辛苦曬！！！

酒水已備

不支持囉

good job bro

利：被罷工

多謝你

無錯，最錯是那個無能無影無踪的政府接受和平訴求，炸咗佢最好。

我地以你為榮
你地係拯救香港既勇士

戴口罩！

我哋係放長線釣大魚！無事呀 想攬吓你哋

唔好挑釁 同佢講返工緊要 行路無謂嘈

其實好多人都想被動罷工 加油

多謝你地呀
大家加油呀

如果見到有人打或鬧你哋 我一定會幫你哋
記住 好多人支持你哋 加油

你地無錯

手足們，加油！

多謝你地!!

辛苦晒巴絲

你地冇做錯到!

多謝
真係遍地開花

辛苦你地啦
你地做得好好

你地真係做得好好

勸交同d廢中講唔好嘈 拿拿聲行路返工 遲到啦

頂住

無盡感激

你地冇錯

辛苦曬 的確好多人想被罷工嫁

支持 辛苦 一陣7區集會

辛苦你地

G 持你地
你地無做錯
鬧你個班係最自私嘅人

加油就算選擇咗返工既其實喺地鐵入面既佢地都好安靜慢慢等 得d垃圾先會喺度鳩叫

we don't walk alone bros！！！

絕對支持！

巴絲辛苦了

多謝

多謝大家 大家冇做錯 香港人加油

香港有你地係我地福氣

罵得出既 都係一班從不為守護香港未來企出黎做任何事既畜牲
你地無做錯到 勇敢面對被罵既行為更加唔係其他人都做到
多謝各位無私付出

好波吖各位巴絲

今朝本身好驚順暢既車程會番到工
多謝你地
有大家既努力
我先可以被罷工

現場巴絲唔幫手都幫幫口 麻煩大家

多謝, 我今日拎正牌遲到/放假

你地無做錯到！
我未試過番工塞車塞得咁開心

做得好啱

有勇有謀

加油 多謝比左日假我

你哋無做錯！加油！

做得好，加油！

巴絲加油！萬事小心

英雄

全香港都支持你哋，你哋冇做錯到

加油呀！你地無做錯！

support!

絲打有事搵高大西裝友全部好願意保護你地

男仔不了

真。

你咁樣係唔會令我驚架

我愛你地支撐住既每一位，00後，你地既付出真係好令人佩服，我係一位90後，但無你地咁有堅持不懈既心去守護香港respect 香港有你地真係有福氣

你地係英雄!
你地冇做錯到!

多謝🙏🏻

加油！

團結就是力量
大家做得好好呀

辛苦哂

做大事既人

辛苦曬咁多位手足 要承受呢啲壓力 頂住呀！！

辛苦晒各位

你地無錯，正義之師

多謝各位巴絲

你地無做錯到！！

企最前比人指住屌
唔夠膽去頂門 咁我去比人鬧啦

我支持你地

辛苦哂，多謝哂，休息下一陣去集會

多謝你地已被罷工

辛苦哂咁多位

示威者唔好氣餒

大撚把 好撚多人為唔使番工，番少d工好開心

試諗下邊個鍾意番工呀

示威者唔好氣餒!好多人支持!

做得好，香港人多謝你哋

你地無錯！加油

唔係你哋嘅錯
係政權嘅錯

多謝你地
香港人好勁

大家都無做錯到

好撚慘，無義務但被人狂屌老母，為既只係一個目的
黎緊做支援

你地無做錯到!!!

人在上水站現場，好多人幫手同打氣

你地無做錯到架
連我呀頭話佢係東鐵塞左半個鐘冇郁過
佢仲叫香港人加油架
加油呀

加油 支持

拿手機播片啦

大家好叻呀你地根本無做錯事
見住你地比人鬧好心痛

唔識提早出門？

加油，你地冇做錯到

立場荔景嗰位手足好有心慢慢解釋

You are my hero

我見到 好叻呀你地

而我就係到扮藍絲同周圍既廢老講
係林鄭錯 而唔係你地

辛苦哂你地
雖然香港仲有好多奴隸
但你地依然盡力去做
我真喺好感激你地
只要做好件事
就唔好再諗返今日被人問候啲嘢

香港人 加油

出口幫啦
俾藉口你地連出把口都懶呀?

我等左兩個鐘唔知做乜，一陣仲要自己搭返車上大陸公司，但我鳩得好開心呀屌你

你地無做錯，我以你地為榮！！

加油！支持！感謝！

你哋無做錯！加油呀！

非常支持你地

香港人，加油！

岩岩荔景有位職員姐姐仔同我講，麻煩出閘時叫d朋友囉番張飛，佢岩岩比呀姐鬧， we are so sorry

態度正確

加油！
支持！
唔洗理啲人講啲on9野
唔好太晒精神同佢地講道理，因為佢地個腦處理唔到咁"複雜"既事

繼續做自己覺得正確既事！
加油！好多人支持你地！

👍👍👍

Sure, also respect

多謝巴絲安慰

做得好好

做得好！！！！

我哋完全支持你哋，加油!

Thank you!! We are nothing without all of you

你地既付出，大家都係認同!

辛苦你地忍受

正確的支持方法

你地冇做錯到，支持你地

你地無做錯!

你地無做錯！多謝你地！

邊個咁蠢 用游水用空心浮條剪細佢攝門頂位 啲人見唔到，度門閂唔到。激死 ～

加油多謝你地 辛苦曬

巴絲加油

中環打工仔表示好感激好支持
開明老細仲俾我地home office做野

多謝你地付出你地沒做錯到

愛你們

你地無做錯！辛苦哂！

支持各位

我地無做錯！香港人加油！

多謝你哋

無你哋無而家呢個效果

為左大家搞到你俾廢佬罵 唔好意思
手足好波

支持你地
鬧你地個D廣東話都唔正

有個廢老係咁撞人，叫極佢停仲要喺度扮晒嘢，
之後再撞跌多個女仔，
即刻衝上前叫佢咪撚亂嚟，
但換嚟嘅係畀喺車廂入面嘅其他廢老屌

利申：準備出手，畀後面啲巴絲捉住咗

愛你地3000

我愛你地！ 支持你！ 支持你！
香港人加油！

絕對支持各位巴絲！！今日塞得好👍🏻

加油呀各位巴絲

支持, 加油！！

各港鐵站內的不合作運動示威者正在向藍絲乘客宣傳講解8.5大罷工罷市的重要性 🙂

不用理拒地
加油

支持你！
支持你！
支持你！

你哋都係做緊對的事 👍

加油 你哋冇錯 錯既係政府

辛苦晒巴打絲打

政府的錯你地無做錯

大圍手足收到 其他地方手足加油

係度安慰有鬼用呀，佢地比人話，比人屌果時，你地起碼要出聲，甚至出手幫喇，唔好掛住拍片同埋剩係識叫唔好打

我愛你地

岩岩比人指住個頭罵人渣
自以為是
求安慰

每件事都有正同負，你睇正嘅比例就得

我搭車嗰度完全無人屌

支持你！支持你！支持你！

唔撚洗理嗰班奴隸

一齊出口啦
人地好需要你地聲援架屌

唔撚駛理佢地！

我有返工！我有交稅！！我有罷工！

幫我屌撚7晒佢地全部！

今時今日比人鬧
梗係鬧撚返佢啦

加油呀 真香港人會感謝你地 唔係同路人唔洗理會

係大圍真係有D強國亞嬋亂Q咁吠，我親眼睇到，你地既努力係值得我地每一位香港人驕傲既，繼續努力。

人民英雄

你哋無錯！

嗰個女仔整傷咗腰，痛到喺度喊嗰下我真係好撚嬲

大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）

你地無做錯到
罷工中

支持你！
我哋一齊同行

咁你問後面拉住你既人
唔出手係咪唔可以出口呀
你地上黎打飛機冇用架唉

。

辛苦晒你地

加油！辛苦曬！你地冇做錯！

多謝你地啊
如果唔係你地個運動唔會咁成功！

天將降重任於斯人 必先勞其筋骨餓其體膚苦其心志

我無車搭都開心

手足，你地無做錯。
好多港豬口講話想返工，但地鐵一塞即刻笑撚曬口
辛苦曬

加油！
今朝你地令我返唔到工
有藉口唔使返工
今日集會見

You are the best of the best, Proud of you!

加油！支持你地！

各位加油！

永遠永遠支持你地！多謝你地既付出！好感動

多謝你哋
支持你哋! 你哋冇做錯! 然後....一陣見!!!!!

你哋無做錯到！
多得你哋先可以喚醒更多無知嘅人！
加油！

多謝你地嘅付出 你地係人民英雄

個D港豬冇得救，唔使理佢地

辛苦曬

你地做得好好，唔好理藍C

做得好好 支持你哋

sun fu sai

你地無做錯到
多謝你地，我愛所有兄弟姊妹

屌 東方想玩個受訪者

你地唔好受東方訪問

岩岩特登問個女仔5大訴求係咩

博人唔識答 到時大造文章

多謝，你地無做錯到！

真心多謝你地 你地無做錯！

加油 多謝你地既付出

你地冇做錯到 辛苦你地

大義 !

Support!

支持擺工

你地無錯!

多謝所有巴絲
做香港人真係好
有你地呢班咁好嘅人
加油加油

加油手足，一齊撐落去
自己香港自己救

支持 辛苦晒

辛苦晒 愛晒你地每一個

你地冇做錯到!!!!
辛苦曬各位

元朗有車撞人呀！

雖然有好多人話你地 不過仲多人支持你地 放心

支持! Love you all

加油呀 你見到林奠又開始講廢話就知大家今日做既野係好正確

好多謝你們！
你們身有正氣，
無懼打壓，內心仍是平安的。

好人一生平安！

支持你地!!!陣間集會見

大家做得好！塞佢老母！

我支持你唔好放棄

加油…

你冇做錯

有朋友本身第一日翻罷唔到工都同我講話你地幫佢罷埋工 好波呀你地

你地無做錯！！！！

塞地鐵方便有效 唔洗被捕 唔洗流血
你地係保護緊所有抗爭嘅手足

加油 大把人撐你哋 你哋係做緊正確嘅事 唔好理啲垃圾

多謝兄弟姊妹！今朝有你地，唔罷工都變成要罷工了！

加油！你地做的全部是為公義、公平、自由而做，大家一齊努力！

巴絲們唔使俾人影響到自己，只要覺得自己係正確就全力去做吧，支持大家，Love All Bro & Sis

辛苦哂！加油！

多謝巴打絲打！集會見！

大家加油！！！光復香港 時代革命

我特別想多謝一班老人家 拎埋手推車喺港鐵發起不合作運動 年過八十仲要俾啲廢中推撞 感恩

巴絲打們😘
你地無做錯到！加油💪

今日返得工又鬧人嘅一般都係藍絲或者犬儒
大家無需唔開心
問心無愧
面對無恥政府 我地已經好溫和

辛苦你地，要支寶礦力嘛?

多謝咁多位

支持你地呀

尼幫拖

頭先做和事老分開佢地
個廢老藍屍連我都想打埋
完全唔講道理

Add oil

啲廢中廢老臨入棺材咪講風涼話 當係耳邊風啦
你地冇做錯！

重有好多人支持你地，大家各自努力

你地冇做錯到！！辛苦晒咁多位巴絲

佢地勇敢，堅定有信念，其他妖魔鬼怪傷不了半分

連登誇誇團

多謝你地！我地今日成功左架啦

Support 你地冒住被人打既危險

辛苦各位巴絲

加油 你地做得好好

手足加油！你地冇做錯到

支持！！！！
光復香港 時代革命

加油呀！

爬山方法不同，大家努力！
今日都俾左班癈老鬧，但無彩過佢地，愈見到佢地扯火愈開心

G持

好多謝你哋有你哋我先可以成功被罷課事關本來今日開學 啲professors講明要交信唔可以就咁唔番
多得你哋先可以令我同啲同學名正言順咁一齊去集會

你地冇做錯！全力支持你地

你地無做錯!

如果大家拎佢地派既傳單, 順便講聲加油

respect!!!!!!!!!!!!!!!

多謝各位順手推舟幫其他市民罷工

你地無做錯到
今朝扮返工幫手塞

我哋大把人支持你哋

辛苦巴絲！希望大家頂得住

多謝你地既付出, 塞港鐵比番工仲辛苦, 但點解都要出番令更多人被罷工? 係希望政府回應訴求啊! 當勇武付出左咁大代價, 和理非要企出黎! 今日會去集會響應!

你地無做錯
辛苦哂

支持！辛苦哂啦巴絲！

加油, 支持你地.

雖然我唔太贊成塞地鐡，因為唔想見到你地比人鬧，但真心佩服，多謝咁多位呀

支持你們！

你地做得好岩！唔洗道歉！

點解咁少人

我完全無遇到市民屌示威者.....

欣賞你地即使俾廢老鬧都繼續
俾著係我一定唔夠膽

是政府教曉我們
厚面皮是有用的

加油！！

多謝你地為香港嘅付出

支持各位手足

各位手捉今日做得好好

你地絕對冇做錯到！
加油

你地無做錯...打工仔表示支持..YOYO

辛苦哂，支持♾

可唔可以share下你點教訓佢

多謝你地係亂世中仍然願意為香港而努力！加油！

支持你地正確的人做正確的事

屌㩒錯負評 但辛苦苦咁多位手足 你地無做錯！我地無返到工 但班會考/DSE成班加埋都無20分嘅低學歷 低IQ 低EQ 低AQ 嘅三低狗拎8萬一個月？

繼續佢老母

您地真係冇做錯到

辛苦哂啦，love u all

雖然塞左我個幾兩個鐘 但都無怨
香港加油 遍地開花

你地無做錯到！

我愛您地

辛苦大家

多謝你地既行動!!

加油，支持！

錯既係政府！唔係手足！

禿鷹. jpg

repect! 香港有你地是福氣!
好人一世平安

去mtr保護佢地，屌番走d廢老

你地無做錯到！

多謝你地，我愛你地

加油呀

支持您地
加油
光復香港
時代革命

你地無做錯到！
多謝你地咁愛香港

你冇做錯幫左好多巴絲

感謝你地嘅付出

支持到底

多謝你地一直以黎既付出🙏🏻
等一點去集會！！

光復香港！時代革命！

我G持你地！！！！！！加油！！！！
香港人好野！！！！！！

辛苦晒各位手足！連我個淺藍阿媽都因為交通癱瘓而選擇罷工，證明係有用既！大家好波！

港鐵一陣會唔會開返

你地無做錯！！！
辛苦你地了

多謝你地 so proud of you!

不分化

我愛你哋！！！！！！

good job, thank you!!

樓上對答

諗住元朗。諗住烈士。諗住天琦。諗住被捕嘅手足。諗住受傷昏迷嘅手足。諗住可愛嘅銀髮。諗住無辜嘅街坊。諗住呢個不義嘅政權。諗住疆藏人嘅遭遇。諗住中共嘅清算手段。你錯喺邊？！你祇係爭取緊更多人覺醒！
你係爲正義發聲！你係勇士！你係鬥士！你係化良知爲行動！你要知道你有好多同路人喺唔同崗位化自己角色爲抗爭助力！你唔孤單！你有 back up！遇到非議可採用樓上對答，你可沉着，你可幽默，你可反諷，你可感化。請將槍頭對準政權，請將應對層次昇華
香港人──加油！

支持你 支持你

答佢：我都係想返工咋，我唔係搞事架(但行去第二度門繼續塞)

你地無做錯到!
叻仔! 叻女!

你無做錯，永不割蓆

你地無做錯到，永遠支持你地

你地全部都做得好好！

香港的驕傲

你地沒做錯 多謝你地

加油！

光復香港 時代革命

你地無做錯，大家加油

加油! 多謝你地既付出

永遠支持，我地終有一日會成功

好多人支持你地 辛苦了，加油

您地冇做錯到！

Hong Kong is so proud of you!

感謝你地嘅付出 🙏

加油💪🏼

你地做得好好支持你地